燒傷警員單野好鬼

首先 盧偉聰去瑪嘉烈探望被燒傷警員 琴日警察記者會講左係二級燒傷 係公眾理解 二級燒傷/尖沙咀警署被縱火燒傷/盧偉聰探望=同一個警員
第一 點解警員係尖沙咀警署受傷係送去瑪嘉烈？明明有近既伊利沙伯唔送 送去美孚既瑪嘉烈？有咩情況下會捨近取遠？唔make sense

第二 如同護士係網上話 呢個唔似係燒傷傷口 水泡冇 褲冇痴實燒爛左既皮 腳毛冇事 似係仆親擦傷傷口

第三 琴日有張相係話記者去到瑪嘉烈問 護士答冇二級燒傷既人送過入黎 咁請問盧偉聰去探望緊d乜野？

茄汁唔講 果包係洗傷口藥水

如果死黑警掐造傷者想贏輿論 呢單野要fc 有冇瑪嘉烈既醫護人員fc到？

自推

再推 推死黑警

求fc

推

求真相

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

燒傷條腳毛？

同我想問下件衫d血點來？

低能先會信，無討論價值

完

我玩運動跌一跌個傷口仲傷過佢喎

食杯麵自己碌親

可能係燒傷咗個閪, 燒爛晒D閪毛

推到記者今日屌柒佢

請善用搜尋功能
已經有post fact check左證實燒傷狗係假新聞

我老早就收到消息 中央要牺牲几个香港警察再推缷给港毒废青！都是人民英雄 真不想他们受到伤害 但为国捐躯是光荣！ ！ ！

啲腳毛咁完整無缺

假撚到
腳毛都無少一條
二級燒傷笑撚死

記者朋友！！！

信就真係on9 中左燃燒彈啲皮膚仲點會完整無缺

我濕疹撻傷口仲大過佢都未駛入醫院啦

個腦燒傷

假撚到
我畀燒熱咗嘅燒烤叉拮親都有水泡啦

就算係真 都係比卧底誤傷啦

做比D撐警藍絲睇啫, 佢話差佬比核彈射中不過裝備精良唔死得都有人信架

push

一出就ON9啦，如果有隻警犬比火燒，重唔第一時間衝出來拔左輪彈9示威者咩，還有，點會得一張相，一定叫晒記者來影寫真。

CP被下屬騙

就係搵唔到先問
之前既post都係講咩卧底整 黑警自製
要證據呀唔該 唔係文宣點做野
我認我廢 但如果你見到 麻煩俾條link黎

2級燒傷會起晒水泡
好似之前個滅煙巴打咁

求確實證據等文宣做野

推到瑪嘉烈醫護答

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

推 而家全世界都認為縱火令警員燒傷 得連登圍內覺得係fake news 有冇手足有渠道起到燒傷警員底

冇冇人有片，搵來搵去都係得張相
咁多直播都無片？

極大疑點：
尖沙咀警署被燒傷既警員係冇可能送去瑪嘉烈 盧偉聰到底探緊邊個燒傷警員？
長沙灣仆街警員接受左cctv訪問
承認人係自己仆親 佢被送去瑪嘉烈好合理
張相對腳都應該係佢
即係話尖沙咀二級燒傷既警員由頭到尾冇出現過 盧偉聰到底探望緊邊撚個？

仲信差佬 跟本佢地冇人燒傷

好心想打輿論就交戲少少啦
咁嘅傷口仔你話係二級燒傷就算有人信都冇人同情啦，一係你搵件condom仔真係燒到佢水煎包咁再屈人我gur啲
臨時演員都係演員，精神啲得唔得呀

錯哂喎 成件事
燒傷既冇去瑪嘉烈 咁處長探乜9
作新聞 打煽情牌 聽日記者會拆穿佢

講咗好多次佢係仆親

燒傷咁耐都未有片